唔怪得多咗咁撚多五毛

啱啱睇ig見到有個廣告，仆街隨身vpn，係專for中国人
點鳩解佢哋可以喺ig賣嘢?

佢哋損害嚴重國家制度，係咪應該檢舉